如果太子站真係....

如果入面真係死左人.....
大家會點？
唔想諗唔敢諗唔希望係真

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

真係唔敢諗
仲要好可能只係路人...
而家得返祈禱可以做

不如聽日爆入去睇睇？

我想知大家之後會點做...
定會繼續無野
今日都發現好少人講

幾時先真係見到麻包袋

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

搵隻狗出黎祭旗囉

佢地一日唔交cctv原帶
我地日日去獻花 日日tweet佢#8964inHK

黨鐵封站意圖只係為左製造聲響掩蓋某啲真相
而某啲真相會唔會就係太子站其實係有死到人而屍體慢慢運緊走?之後仲要清洗大量血跡呢?大家可以諗下點解開始有大量站被封會唔會就係想轉移視線等人覺得係所謂嘅被破壞同安全問題?大家要記住 當中記者係被趕出去 究竟呢兩個鐘當中發生過啲咩? 到而家都冇人知 會唔會當晚即刻封鎖5條線係方便運走啲唔可以曝光嘅嘢? 請唔好俾佢地將封太子站合理化 要作出交代

利申:FF

如果真係有人死咗，抗爭會上升到另一個階段

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

集氣炒車

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關